邊度買返工衫

有無絲打可以分享下係邊度買返工衫好？
網店或淘寶都得

collect point

snidel
lily brown
mercuryduo
majestic lagon
大部份係呢幾度買

超鍾意係哩間買衫
特別係做特價時,超抵買

質地好差

我又覺得還好啦..啲衫未至於著一季就完囉

H&M

款幾好，但係有d質地麻麻

H&M 最近d 款好似一般般

旗下COS啦
高質十萬倍